本人發起寄單簧白蓮蓉俾蔡若蓮致慰問 year 4

1)唔好送雙簧
因為佢死左一個仔
以免佢睹物思人所以要單簧
白蓮蓉代表白事

2)一盒唔好送足四個
要抽走一個剩三個
一家得三個人
送四個月餅佢地食唔哂

3)或者可以擺一個紙紮月餅入去
等個大仔都有得食

定係第四隻叫佢地燒比跳樓死個個仔呀

Sorry上年唔記得出post

蔡匪若蓮喪子正日送咩好

蓮子蓉

蓮子跌咗落地變蓮蓉

送紙札既比佢算，真既咁貴，益左佢

我係真心致慰問俾佢冚家希望佢哋可以富富貴貴架

我係想俾佢要黎自己整月餅咋
唔想佢出街買蓮子蓉俾人笑

若蓮喪子
蔡若蓮 你害死自己個仔 你同關家榮都滿手鮮血 殺人犯

送過期既月餅

你有冇人性架？張華峰都死咗個女架！不過依家市道唔好，不如轉送白燈籠算啦？

送2個紙紮ptgf妹仔俾佢個仔喺下面都有得屌閪做個幸福賓周

第三點 物輕情義重

燒個紙紮先行者俾佢解悶

三個建議都好好

樓主細心

推 【反守為攻】整合各大缺錢眾籌！ - 分享自 LIHKG 討論區

多謝

張華峰肚入面果個就出世喇

月餅好貴 剩係送蓮子ok?

依個行動冇實質利益, 宣傳價值亦都低
有錢寧願比612/星火好過

蓮生貴子

放心
4年黎都冇行動過

落地開花

人月兩團圓

張華峰個女呢

仲要年年送97盒
紀念9月7號普天同慶

喺張華峰個肚

生異形

單黃黑蓮蓉

咁多人送,佢地家人邊食我曬
送紙扎月餅俾佢,送個意思算

白蓮蓉代表白事

幾時落去陪個仔
一家人最緊要齊齊整整

寄一蚊銀仲好啦

食飯噴撚左出黎

咪晒錢啦 畫3個月餅係張紙度 等佢自己燒算啦

我比100萬以示哀悼

佢全家落晒地獄我燒比佢

好post要推

為免教育局被美國制裁
搞到食緊月餅都要扣喉嘔返出嚟
大家唔好買美資月餅公司既產品

已經有一個喺下面
你可以燒住25萬陰司紙俾佢先

果個比佢老母害死，似係好人，可以燒多少少

咁加多個紙紮月餅俾佢

送個紙紮月餅盒咪夠

人地死左個仔咁慘
對佢哋既慰問一定要細心先有誠意

推到中秋

大家幫幫手

古語有云：「一家人最緊要齊齊整整.jpg」，蔡匪個仔瓜咗，無望陽間團聚，不如送哂四個紙紮月餅，加三張地獄直通車單程票，等佢哋早日喺下面團圓仲好啦

有無眾籌平台？

要推到中秋架唔好咁快沈

好事成雙喎
BTW買裹買，記得唔好買美心
幫襯返黃店

我係真心慰問蔡若蓮

9號風球

寄未？

我想寄月餅券
不過仲未搵到邊間有一盒三個加一個紙紮賣

冇人推唯有自推